點解藍絲呢條文宣片無人提

發現深藍屋企人係度share呢條《沉船》片

同上次一樣，用兩代關係做切入點洗佢地腦
但係，完全無提過政府漠視民意、態度傲慢、製造白色恐怖、警黑勾結等等
誣蔑市民屈警犬打人，先動手打警犬，塑造到警犬好友善
又宣揚學校教壞學生，灌輸佢地仇警，污蔑教師形象
片入面係大團圓結局，反觀現實中仔女嘅反叛同唔理解家人嘅關心，分化兩代人嘅關係

點解深藍總係有真嘅心聲（例如自己身邊果個）唔聽，真嘅新聞唔睇
係都要睇看圖作文同電視劇，活係平行時空

垃圾post唔洗推
負皮由9佢
新會員第一個post開而啲 有啲低手喎3毛仔

已經幫佢負皮埋條片